美股代號疑問

幫fd問
用stock master買美股
search 股票會出幾隻
股價都唔同
eg Google
Goog
Googl
Googl.ba
Googl.mx

eg LV

求解
thx

Lv no us stock

幫推呀

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

Google 分A,B,C 股，投票權有唔同
有啲股票係唔同交易所上市，或者係預託證券
所以股價都可以唔同

你可以睇返成交量先決定點買對應的股票